［正宗］臭雞大波妹

more

princejoyce

個樣中左輻射？

法官大人

唔屌呀 個樣成個紙紮公仔咁點屌得落

方力申.gif

切丁也不

會食m記

宜家好多人都覺得呢啲樣正
人造人

戴左面具?

慈雲山m記

又幾正喎

放上台

膠面

依家得番靚樣冇波 膠樣有波 俾你屌 你屌邊個？

靚樣

嘩外星人

我屌

ok

個樣幾標準呀

整容嚟講

一般貨識

真係好臭雞feel